[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [204] Rule breaker喺最強寶具

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

Q輔助

傻鳩台煮

有冇CAP到圖

我
立即屌你老母

屌你老母 一世反咸

阿提拉,被遺忘既角色

點解會係船長

讚美Mafia 梶田

術CSOR一定係

點解唔係梅芙

屌老母中藍呆

快D出

邊個迷咸就係鬼！

反咸呀

射埋10抽落福摩 minpay 棄驚

我想要吾王
btw中大公

屌你老母中莫子

又話佛反幾日
1日唔夠就屌番轉頭

咸川正一食屎狗
BTW 仲有冇位 朋友想加你

我想要大公呀

前後都唔知有無兩個鐘

今次個福袋冇按職分類抽？

得幾隻五星仲要抽到重覆
一世反咸

入驚見到終於有福袋抽
開心咗一下
向左向右掃咗幾下重奇怪緊點解好似得一個福袋pool
今次唔係撚屌到抽個福袋都要混沌pool呀

(有)限定福袋pool抽到常駐果種心情

黑暗火鍋啊骨ching

相清其實係我表弟黎...

中咗L狐

中天草...

都停左一日多d

今個星期中晒三隻五星ruler
白貞》福袋天草》福爾摩斯
痴線嘅

屌你尼祿新娘 我想要C狐

古思堯.jpg

Show Blocked User - 雷人
on9仔有樣睇

我仆你個街呀

喂，冇出我張BIN C圖喎

中限定仲想典

新POST留名
岩岩先起身, 見到生放咁多新野

陣間開台抽福袋, 順便做訊號測試

マイルームの「マスタープロフィール」より「メッセージ変更」ボタンをタッチすることで、フレンドに向けたメッセージを設定できるようになります。
設定したメッセージは、サポート選択画面やフレンド画面にて、フレンドのマスター名の下に表示されます。
[img]
[/img]フレンドのメッセージを非表示にしたい場合は、メッセージの横に表示されている「メッセージ非表示」ボタンをタッチすることで非表示に変更できます。

有得屌柒咸川

有無人一抽搞掂

中最撚唔需要升寶既白貞

都好啊 個pool有51隻好難exact7ly命中

正牙

接力接力

LM

咁嘅福袋都有人轟

真係覺得自己係歐洲人咩

福袋中殺生院

抽到限 彈隻殺生丸出黎 咪又係咁
明明5星先得10隻唔到 咁都要重複 仲要係佢

中月神
60抽得飛哥
雖然我知飛哥已經強左好多
但都係有啲嬲

番去白貓OK?

咁快又一個post

恥撚好似認左衰仔係就無上水了

自身

反咸教喺邊？我想入教

黑暗福袋

藍爆打手？

冇用償石 點抽

就咁睇d技好雷

中所長4星禮 好撚勁WO師父

型還型,
但都係垃圾

課金囉

課/唔抽

台主英明一世 竟然柒左比咸川

唔係攻擊寶具要藍放做乜

垃圾技

新都更唔到

作為一個打手但寶具係輔助想點樣

現存石射晒
全心等果百幾石+另外課水著

正正經經出個綠sup唔得？

又有迦爾納
上次抽弓呆走佢出黎
而家抽福爾摩斯又走多隻

寶具係乜 我仲諗住抽

食緊飯

我唔要斯卡哈呀 我要illya ，黑貞

恥笑開始

福仔d技
武藏之後冇幾多隻新角d技正常

仲要藍放

新卡keep住廢

隨便

可以pass 留石等水著

通常個名得兩個字都係on9

話時話,福佬做敵人就仆得街

⚙️

垃撚圾出混沌pool
而家殺pool 2隻都勁就唔分pool 驚個個抽晒殺

抽到你唔想要果啲五星GE朋友可以賣左佢做黃膠
唔撚好係度怨
唔該

唔夠天草仆街

遲d 肯定有關會用到
快d 30 左佢

就咁睇組技可能連黑皮術都不如

半支援半打手， 好撚微妙.....
頭先中果一下好撚開心， 睇完個技有d呆滯

最強反骨仔

Sorry我只係太驚先咁樣

個寶具無damage喎，最多咪煩鳩

堆4星好地地,5星要數到LIL

比櫻井同咸川咁樣Gank，抵輸啦

始終都動搖唔到天草最強敵人既位置

曲線話台主

未有新關岩姐
你睇舊劍係下半挑戰mvp黎

不如講下有咩關會用佢

BTW 交個ID出黎，費時比個on9卡你fd list

用奶光硬爆過左

咸川老母比狗屌

我想問下要課幾多 先夠有償石30粒 抽福袋

我不嬲on9，識我嘅都知

me要贊美咸川

中文都唔識睇?

唔出信和有冇方法買到日本ITUNES卡

比我講中左真係有限唔分pool

奶光 No.1

我仲未add到台主做frd子呀

點解會咁

台豬就由我來保護！

我都未add到

吓, 係咩

沖太

儲埋d石等水著算

福袋中奶光

水著可以全力出擊

全隊所有攻擊無視防範其實叫做有D用GE

玩左一個星期
請問個福袋值唔值得特登課金抽
用900石ac起手本身有幾隻5星

大把鋪頭有賣卡啦

b巴

巨頭

曜日半減喺咪聽日先開

中莫子

佢老味 福爾摩斯搞組咁垃圾真係考厨力

問下自己

How 歐 are you

中四天王+冠軍都咪話唔慘
利申未抽

想要無限有分職多啲

只係升寶

繼續反咸

Fgo又多一隻新既垃圾福爾摩斯

仲有邊位手足有朋友吉位
留個ID 我朋友需要好友THX

黑貞周圍都係 最鍾意見到天草

又唔係洗你好多錢但一定有5星
冇理由唔抽架喎

900石隨時一隻五星都唔中 你話呢

舊劍渣住個特攻嘛
有d技能組同寶具配搭你點出都肯定大把上位可以取代

想要隻殺生院，咁都唔俾人

小號中殺生院
準備精盡人亡

梅芙

啫係邊隻

等佢玩幾條血果陣你就g

yes

今日唔抽等大爆死先黎痛哭

中教授
g 持咸川

超級混沌pool 見到都反胃

北區有冇

落街入錢課個金先 希望C中狐BB啦

我尊重佢

終於玩到無限衝浪

On9咸川

有冇人話比我聽白貞升寶有咩用

以前邪惡城未執可能有

由底數上黎頭5隻

一次福袋成百幾兩百蚊，直接買有限既ac都得啦。

係愛

丁阿福出氣

靚仔但唔好打 仲衰過佢朋友

好J D

加防

中藍呆

好彩都算係new

咸川屌你

已經諗好咗抽騎先出個大暗鍋
我隻羽蛇呀

FGO本身已經係垃圾

加油

點解唔過數?
520 或者288 都係過數然後收code 姐

有拉2都唔g要南美大jer黎做乜

丁到出哂血

淘?

爆體 谷我打QP 仲未半減

電話課金平台

5%->15%，係原本既三倍。

已經諗好左寶5白槍先出個混沌pool

一回合藍爆，sup寶具

買左又咪要抽

天草黑肉同福仔都係做返敵人啦，天文台哂左你地

垃圾英list只差福耳磨屎

勁wo 原本5%on9到
15%起碼有d用

我真係得罪講句隻福爾摩斯仲廢過不夜城既黑肉

直接買全寶五囉咁巴炮

分職無限都未必一定中自己想要嘅

留名

至少有心理準備中邊隻

差唔多姐 黑肉招寶具開完好似冇開過咁

好用架 佢打人d聲效幾好聽

寶具連發

咁黑肉果3招技好似好用D

型就可以啦

改完之後打 屌你老母咸川 落去

槍pool 咁細得3隻起碼易d 狙擊

福袋pass

刀系垃圾

有咩用

靚仔洋腸好想要呀！
轟多三pack先

5%變15%又好似有d用 不過都係繼續屌咸川老母

Gay仔準備今晚上彈 我要去了

含咸含到雪雪聲

on9先讚美咸川

展望新年福袋。

寶2兩義式

用公認垃圾同福爾摩斯比

得南丁sup 好煩

我中不夜城caster

橙

由你抽個一刻已經膠左

抵喇帶土

黑肉可以j下 打剋職都ok

9pack 0殺生院
現家又無

有限中仲點會分pool

留石8月2日

混沌pool 屌鳩咸川

屌得好

點解冇大家公認既十分神角天草既？

訊號測試
抽下福袋
依家delay應該會細D

比佢FF下啦

本身以為得圖果d 點知全撚部都有

solo 過全力鬥技, 驚未

等佢出華生, 然後就去BUFF福爺

福袋終於黎 第一次課金比FGO

最強五星尺階光炮

屌冇得轉區課煩過狗

我知8月2號出咩啦
換杉

膠仔你狠呀
給予我抽既意義

itunes card 10000點
最平幾錢?

on9仔貼下圖先
L狐寶4唔上唔落

"那好，請記下，天草退敵，只要...一人。"

一人之力， 十回之內， 不敗尼祿， 不留人頭

世人皆知我尼祿麾下猛將如雲，如果沒有萬人敵的實力，殺我何易？可是，這人類惡的計策，偏偏一切在我意料之外……如果這小子不是瘋子……恐怕他就是……一個能與呂布匹敵的怪物！

四郎……果然是時貞！戰神之名，如雷貫耳！能死於此人劍下……我……死得漂亮！

當我不必分心想女帝，專注在武力之上時 世上還有人敢誇口...

可以打敗我?

sbu chi lun

冇event嗰陣推主線係唔係最優先事項？

屌柒APPLE

635

台主你即刻死

半減體未
半減左就推

垃圾恥撚
dllm

歐氣逼人

an 機無跟身。麻撚煩

齒輪你家下唯老不尊呀

咁睇定啲唔買石住

台煮

點解會有唔抽福袋既概念

台主

8月2日會唔會出多次福袋？

平時抽都10連中

(show扑ed user 恥撚)

yes, 我上淘寶睇

唔係針對兩隻字名既會員
但大多數都係on9

布姐勁唔勁?

勁稀有

嘩屌 我都想做on仔

K隆P

唔勁但好靚好想要

幾好 有寶解 寶具又有特攻 技都還好 樣靚身材正

Show Blocked User - HMJack

咸川醒左好似未有得偷睇強化

咁都比總統中到蛋糕

中不夜城隻caster 係咪廢

做on仔又兩隻5星 我都做啦

仲有邊個反咸？

咸川屌你老母

所以話你班人冇D骨氣

[img]
誰敢殺我

我都係

我

反撚到佢反皮

反！

唔係個個ON9都做到嫁

食屎啦咸川

你又屌福2咩

咸川正仆街

反咸係冇出路

On歐仔

唔想玩了 垃圾game

好驚呀，唔敢抽

唔好咁
帶壞晒

一路屌咸川一路幫佢含係正路

仲以為咁好死今次福袋會100%兩隻五星

On99

又要屌又要含

神父出手未

發覺好多人福代都中重覆。但見巴哈有人中梅林

btw, 抽左中重覆

中伊莉雅呀 我不想活了

你又訓醒未

岩起身 依家換衫翻工

賣左佢囉

蒼銀差佢

好心就今日開減半啦

啱呀

唔係返工既話就開台集氣抽
有冇人今晚一齊

中女都

今晚

岩呀
我老美就話今日星期6, 香港已經星期日

星期日?

嘩屌

唔係話你

1pack追唔到5星禮，放棄

勁喎 我都想中

命運力

台主好歐

屌你

今次2周年個POOL
大獎係咪所長

突爆我覺得仲勁過5星伊果張未突

見住朋友出4大天王
暗爽, 不說

卡面已贏

個80石係每章10石 要全破先有?

四大天王先正！

好靚

已突爆

唔係 每破一章送十石

中兩五星：小莫+藍呆（好好聽）
利申：已有阿提拉、舊劍、寶五鈴鹿

我唔撚知咩福袋黎

垃圾袋

中兩隻仲要冇重覆都屌

睇公告話31號開
但同時間種火 修練場同QP都半減
係唔係都照推主線先？

屌你有2隻new仲叫春

雖則個pool真係好廢

主線唔係長駐半減?

張5星裝有doctor，已經唔需要討論邊張大獎

半減種火同QP好耐無開過
自己取捨啦

你會唔會升咁多隻劍aoe？仲要寶一

咸川我屌你老母呀

有咩問題

咁你抱住呢個心態抽乜都唔可以昇架啵

我屌你老母牙

收嗲啦，咪又係照升

緊係推主線無限體走去打QP/種火

D每星期送既素材可以選擇,可以解決龍牙問題

唔升未賣咗佢摸金膠囉🤣

態度正確

扶囝出聲了

點樣有10粒任召喚果種素材？

真係大把人成條list寶1嫁清

強度廚真係煩到HI咁

真係好得閒

FF比扶他秒左

成日係喺到hey 0寶一

同唔升直感一樣柒

屌你又串尻人

直感代言人

唔會升 sor

今晚一點me在床上等you
準備定1pack既錢

花式

膠囝係演繹緊佢個名娛樂大家
我信佢有兩隻呆毛
一隻30
一隻10 1 10

好想喊

笑夠未

Yes mom

兩個字usher

我係愛扶力
無笑

中天草
喊出黎啊

但都係得一張絆禮

今晚同神父一齊3p

you are 非

個福袋做乜鳩
混合抽
依加好日都唔課
一陣課完唔好彩中無名咪

我中殺生阮啊
之前就已經抽左一隻黎丁架喇, 就算上左寶2都只係可以用黎丁炸

我用臭雞貞同你換啦

唔洗驚 佢全部5星塞哂入去 除非你係銀時罪歌 唔係都幾難中無名

110石都屌鳩咸川啊

福爾係咪會入常駐？

一個位 最好喺長掛nobu

無技石升技 sor

佢兩個ac無同大家講

加咗

3次福袋都係中埋D伏.....
第一次中月神, 個時月神仲未改
第二次中特斯拉, 嘔左幾十量血
今次第三次中殺生阮

至少有上90

一生反咸

第四次可能係男亞人

中殺生院都屌
cls
限呀 dllm

點解唔升？

..

繼續反咸算

如果隻殺生阮係NEW我唔會屌GE, 殺生完寶1升完LV用黎丁ONLY

咪一早加咗

神父立flag比自己

咁你抽弓pool係為咗月神寶2定南亞仔？

中五星就升架啦 理得係咩

寧願冇限分職 食屎狗

冇nobu add得？

弓pool唔係伏中之最嚟咩

第二次係分三騎 同 四騎2個POOL
為左抽白槍

咁多5星好chur ga

有道理到博唔到

可以唔抽的...

D呆真係留比你地 我唔要

中5星好難為你啵

佢連果張都無

好 我要弓呆 仲一隻

應該我記少左一次福袋
好似仲有一次係分職GE

未來視到
今次強化一定係大家姐

中逹文西

唔好再提絆裝

已經有一隻了
今晚搵人集氣我要莫子

added

沖田>1周年>年末>2周年

準備抽到黑丁

中到仲想點 岩岩先中第一隻劍職光砲

你之前冇劍職？

我真係歐洲人

陸續有黎
我係新年先中第1隻5*光炮
之前係黑呆同我出生入死

鐘意米升
雖然冇錢寶五

抽到女帝未？

比晒我

日本人扮歐洲人

花式晒卡

抽到出

用聖晶石打動咸川

喂喂喂講野唔撚好咁難聽wo

個福袋重複率真係好恐嚇

冇所謂啦
大把人轟

請教下呢d係咪要打埋支線先有得打

而家不直接晒卡才是王道
個個好似神父咁咩

已經變成fgo既形狀

你未打主線?

咁都講得出口

自由高達牙?

竟然中黑提拉
決定反咸一日

啲強度廚真係

就3隻5星都可以重複真係嘔血 望住朋友唔知講咩好

男亞人男亞人男亞人
👦🏿集氣👦🏿

第一個重點係學妹3星1LV

RIP

我唔想寶2
我想要新野

唔中C狐bb 咸川正一食屎狗

四星得鈴鹿同尼祿係光砲
五星劍職得嫁王

反咸大軍

屌 紅卡同EX卡

有兩張法金卡,我想其中一張係伊莉雅

其實全部人都中五星嫁啦
最多我中多隻，其實對我個ACC意義其實唔大。
表面上，唔少人自以為唔係強度廚，但福袋中
隻廢五星都會係度屌鬼，其實都有強度基因。

其實test就test到，有人係訴諸情感去屌人～
台主都中兩5星，仲貼埋出黎，無人去追擊台主嫁～
（當然唔係針對台主，台主其實好好 ）
最主要就係唔夠熟，你個ACC 唔算好carry 唔到人，就較
容易比人屌囉。

以上純粹一種反省。

型撚到仆街 但都係廢

ME一開SER就玩BO
新年時先有第1隻5*劍

點解會用腿技

唔係話佢唔係戰鬥系人員咩,出拳

巴頓術

人地貼出黎係曬 你曬得黎仲要係到怨

同聖女一尻樣

我明明打哂第一章主線

所以福袋中莫子感覺良好

鐵拳無敵福爾摩斯

大把人單5星xa都未屌...

第1條唔係冬木市

你打左冬木咋? 個個係序章
邪龍百年戰陣先係第一特異點

明明fgo係隻無愛就玩唔落去嘅驚
何解咁執著強度

有NEW就開心

愛咸川

中得愈多5星愈易重覆，暗鍋就係咁架啦

發現莫教授對老福好似冇反應

中征服王
我要閃閃呀

他日有全力鬥技關，逼你用啲123星古怪技先過到
到嗰陣，冇升咪仆街

係wo。。。。sorry柒左

升到140lv都無打過主線

升大衛就夠啦

99/140
140上限黎

lv99渣台主

on9仔又眼殘

台煮又炒粉

今次真係要笑下兩字名usher

台主呢排做乜咁唔精靈

其實都係既
2周年fes應該開開心心

聽講on9完就會歐

我理解係人人都有唔同方法玩呢隻驚

我覺得台主想學神父個種幽默感

咁開心 就分pool比我抽啦

要分章咁打完主線先開到關

幾時先執柒左佢
毒害世界

台主今日歐左 代表乜

吊，我想要殺生院

呢下的確係威水...

同埋小莫招防技,弱體解除好有用

如果做on9仔可以十抽兩五星
我唔介意做啊

讚美咸川黨呢

條撚樣係咪生日宿醉 到今日都未醒曬

強度廚唔比打機咩

想課金 不過課左今個月無錢開飯

sor！

寶二淫尼都用得下既..清卒仔

死淨件垃圾

真正強度廚係乜撚都升，防止炒粉

佢如果出埋泳裝黑貞/私服永久退出反咸

邊個支川咸川就屌埋佢

中左酒吞 寶具lv up
2粒金膠 0new
同平時一樣課完都無咩感覺

唔係掛

難保他日佢唔整D 1,2星角加成關比你打咩
我都有升

垃圾福袋有水著saber無其他人

咸川人人得而誅之

唉中左金時
最唔想要果隻

整關騎法裁各二百萬血關卡應該就有得出場。

達文西，騎聖女都喺尼綠祭威過
有乜有可能

比人BIN下都會歐

過幾日開強化quest同水著pool
你哋咪又幫咸川含撚

一星有自爆弓
二星有子安

三星有化身博士

強度廚仲有得進化做叉撚廚
所有高難度關都鬥快打

但是我冇升佢地都輕鬆過...

叉撚廚

合理

食杯麵lo,都係幾餐姐

好彩我唔係叉撚廚

寧願要殺生院

金時殺巴巴個陣你冇用佢咩

查案（物理）

想要征服王，rider 得阿褔同蛋糕

到你中殺生院又叫春架啦on9

到時又話我寧願要金時

有幾差啊

仲會出腳

寶5點同寶1

ifc見

CCC先入坑

特登留三十石

金時好大波
利申：非gay

叉撚廚就依家課金抽福爾摩斯啦 仲等

唔寶1先點寶5

金時又型又正

我好多未有都唔中new可以點

樓上幾時死

勁 絕版野

飛哥老婆

真限定

從未復刻過既5*
罪哥都好似無

想講中布姐先真係叫曬

我係前面霸左位

D放大鏡好似北斗百裂拳咁打打打打打

今次大獎係布姐同謎X呀Dllm

布姐

迷x不了 你地抽埋我果份

你唔要比我啊, 我零願要布姐都唔要隻無NEW GE殺生院啊

明明想要隻騎殺 竟然黎個炒粉pool

想要迷X呀

我以為寶具係光線炮, 點知...
喂你照鳩對面但上自己BUFF 好野

福袋同抽福爾摩斯都有new，但我開心唔起

迷X正

哦啦哦啦哦啦

招寶具好過癮😂😂👍🏻想要迷X多D

好興奮

開黎見我

做咩吹奏布姐

No la😑😑👋me反呆

e喂 對界寶具黎既

唉.................
能登差一隻

本身想抽殺OTHER POOL
中撚哂伏
升狂職升撚到2036

個時冇抽咩

布姐真限未復刻過

隻黑呆都唔算好難打

晴天巴打

福袋

抽pool

唔要求0死好易

我用藍卡隊打一次就過

金時都叫伏
你真係咪撚再嘈

福袋唔喺基佬咪算好

有拉2 仲好過福爾摩斯啦

南丁梅明

開心啦屌 POOL個份

岩岩起身福袋有限???ff成真

我想要白貞或者3大術

1技勁過直感

混沌POOL

三連

問題係乜5星都有

屌

謎X 不知幾勁
想寶2

有咩技廢過直感

做乜撚野

屌你老母，三藏同你換狐

招寶具又幾勁 一黎就50爆傷30減防

個寶具幾睇得

係主動技差啲咁

抽抽抽

福爾摩斯如果係單體攻擊藍寶就一定上神枱

拉二
屌你屎忽

唔係我，係架仔
我中孔明

我都想要拉2寶2

好似話np率好驚人

屌中撚左Meltlilith

比隻武藏我啦好心

技同寶寶都勁
加埋就成碌柒

教授玩實彈
福爾摩斯就玩beam

望望下見到有LINK先解返BLOCK

寶0

其實真係唔差
想要返隻

佢set技係打爆擊 仲要有藍魔放

但藍卡得兩張 寶具唔打人

諗緊抽唔抽多隻老福
但好似留力抽NOBU好啲

係人都知實彈勁啦
有睇過破滅魔劍架嘛

遲下抽少少

屌希望強化有佢份啦

８月２

抽農具好過

中左邊隻

福爾摩斯同教授打就變機戰咁 又光束又飛彈

明狐盾/明狐貞/梅明貞/梅狐貞都唔打人架啦

之前先解完

用左我18rd

殺職衛宮同武則天升邊隻先

仲係垃圾

我魔伊先入坑

老福紅卡果下,好似超級系

我藍卡玩開明狐+打手

武則天 綠放

今日推po速度做乜咁快

冇升過弓職單體,磨到嘔血

中天草求安慰

借底用金閃未得

因為好多人叫春

其實唔差
全部5cd

個標準係咪細力過黑貞就係垃圾
認真想知

中聞西 繼續反咸

好委屈 屌你老母

有袋都推得慢就執柒得

過左就算

2仔入凡塵了

白貞寶2圍爐揮手區

914 721 093 del左2個幾日前 2個位

武藏勁到痴線
依家轉左用佢打手

當代最強綠sup

岩岩訓醒
個福袋係咁多隻5英都有機會出 ?

係

コーadded

30 黑丁加左

福爾摩斯 技能強化3技變指定一人即刻返身

乜野心態

打人唔勁 做support普通

加上槍職好似老奉低np率

算慢啦
以前３post

而家布姐係5星槍最多咪淨係輸俾L狐
同csor比起碼都企到同一條線

岩呀

指定1人即刻可以上番1線

即刻組ruler藍卡隊

摸摸

咁c狐咪含得撚

佢招二技都廢廢地

C狐個寶具-CD

1Turn同3Turn
寶具爆擊同推Turn回血
自己諗

c狐既地位無容取代

-cd真係好屈機 仲要全隊加np

抽左未

出完梅林之後 南丁都未含到

兩張藍卡三技好抗極有限

無j已經加晒分

借問聲出面買日本iTunes card要幾錢？
轉an碌卡定買itunes抵啲

淨係冇j都已經贏左

點解唔可以狐加福

福爾摩斯係限定普通角？

位得三個

你放左福佬仲可以放乜

放後排就當我冇講過

佢np率同白槍呆同一條線

寶具打人就唔同講法,但寶具SUP方向

你又可以左手美女，右手洋腸

ruler 十卜又唔同講法 之前有騎職真係慘過碌撚

孔加防有用

SONY好菇寒, 唱幾首歌都唔比人直播

苯大就無所謂, 唱歌都有得直播

佢D關學黑呆咁追打C職咪福爾好用
唔追打既C狐好用

過2日強化

但呢隻得個寶同1技叫SUP到下

大偵探招藍放先得1Rd 連我良妻狐車尾燈都見唔到啦

白槍貴在有np技 好似係

咸川真係好撚on9
技同寶具分返開睇幾勁
放落同一隻角到即使柒晒

講到出晒面

中沖田

有無人可以話我知無孔狐無黑杯聞西有咩用

呢個設定會唔會諗住學用普攻打人既黑貞?
但係又藍卡

老老豆豆 三回合藍放真係得弓呆先用得盡

拎唔埋黎比啦,一隻SUP,一隻狗唔搭八

點解淘寶個D石咁平

金RULER 白貞已然BUFF左,
鐵拳依家已經係強到救世主級數

無限哈桑

HIJ

石號呀？

蝕住黎賣

用過白槍未

殺式都可以

良心企業
蝕住幫人課

南丁下話

槍呆np率低?世界十大笑話

why not both

幾時先唔會再問

答案係走孔明

中左啦

搞手只求打個和

勁

依家課唔到??

2，3個po就問一次

屌
我又要做on9仔
改返個兩隻字usher name

sorry 想知係咪黑石

買水果卡日版穩陣D

槍職入面唔低，但用落硬係覺得儲好耐

有腳玩喊乜尻

做咩姐你

咁都要呻真係吹撚漲

有冇試過藍卡爆擊?

啱先頂唔順瞓咗陣

岩岩先課完

佢對腳真係利到
大比同屎忽就正

痴撚線a卡行頭鳩放都儲到寶
你估係果個成身發紫既巨戶富擊車羽羽改改改翁小大

唔記得左仲LIVE緊
以為已經完左

咁好丁都喊

福袋中相同

咁爆擊就梗係高啦

佢係抽到感動到喊

Q卡回np都快到pk

抽到中為止

YES

一下7x wo

今日去到幾時

你見到有人話槍呆np率低係咪第十一大笑話

未開始

中和尚同酒吞😭😭😭莉莉絲啊

中莉莉絲咁正喊乜鳩

總統抽左未?

潮文

點解我轉返港itunes ac 商店唔識轉港元 搞到我買唔到???

明明block左睇唔到
之前幾個又係咁

中兩隻仲喊

3點半仲有一個鐘 高橋時間

ios 只有JCB/日版gift 2個選擇

完左

跟機

中女個d就咪怨啦

話說今日有冇封 維得咁鬼密

門協太太最後叫話希望快D實裝士郎

今日咁多人睇錯

nobu求安慰

我用港itunes ac 課過fgo 入面仲剩返2蚊 肯定冇記錯

如果唔中武藏

我寧願中仔

兩隻都原本有 想補洞

專注業界三十年

Nobu中左咩

邊撚個和尚呀 和你老母呀

好撚熱呀

今日反咸大軍好活躍，今日開到兩個po

中金閃閃，反少日

幫貼

On9

一月神

連禮裝同鯖都唔識分真係on99

same

禾刀系

總之依家 ios 一係JCB一係日版gift?????????

an狗去曬邊

我波控, 唔似鐵球你隻腳膠

APPLE封左跨區

抽中咗岩窟王點組好

剩係fgo?我其他game都仲課到

痴撚線

日本係APPLE多人用D

ok thx

同埋佢招迴避仲衰過B叔, B叔企成RD, 佢就一下一下計

都已成事實 唯有接受

第1個ac 中垃圾xa 依家課第2個ac

nobu月神換三藏 duel?

( Show Blocked User - 角十棒 )
幾傻尻先講得出廢

一聲

有得換我實肯 未有藏藏藏

唔駛多謝

屌交換啦, 我想聽下酒吞把淫聲

兩下回避又有星，廢what

莉莉絲都比人串

日本唔係多人用sony咩

莉莉絲明明廚角黎

個post快到
就黎3粒鐘推爆一個post

而家咩柒都有人叫春

個pool原來仲有新禮？

明顯冇乜點用過係度鳩up

大贏家

中乜先唔會叫

I瘋同周街都係

好過白貞寶2

無棍仲想點呀屌

an狗碌卡方便

佢既缺點得一個 模組真係太高啦

酒吞有腳都喊

有D驚同一SER但唔同地區嘛

Lilith係因為無綠sup先覺得無咁勁 個技能組其實幾勁

黑貞/mo梅嘅中梅

又靚又勁仲要女角

其實3技完之後等1Turn招寶已經屌得下人

岩岩買左張日本play卡，請問係咪要轉vpn先課到

咁我有又咪叫春

珍牙清

我依家用武則天+莉莉絲已經覺得好勁

宜家新五星三招技都有用嘅真係買少見少啦

強度廚又屌, 唔係強度廚又屌

高分腳升寶喺好事嚟

中限既除非本身寶5左 唔係都冇資格叫春

迴避逐下計咪好
企rd計果啲如果人地唔打你呢？

問題係點解要叫

你屌佢廢嘅野代表你連招技做緊乜撚都未知呀
唔屌你屌邊個？

其實天父係咪用時間停止器中出左聖母？

乜撚po黎

堆主線角係啦
活動角幾好

個POOL一早SHOW晒有咩,都唔明有咩好叫

屌緊你無知呀 自己衰咩都唔知

唉暗鍋真係on9

而家D AI好狡滑
你一開左無敵呢D免傷技,就唔撚開NP CHARGE接寶/打你果隻
之前用黑狗佢係唔放NP CHARGE接寶,反而洗左我回避

好似有花生食

咁我開定檔先

用梅林大衛咪得

老屎忽發作追擊新手, CLS

終於開戰
今次我有得休息

今日我拉閘拉人

你不如話L狐,直接隊爆對面NP逼佢開

兩睇啦 最高汁一定係避矢

近排腸胃唔好 有冇其他簡

抽禮裝金劍飛哥、咸川全家做雞俾狗屌

你講清楚點廢法先

唔記得睇

有芭菲同貓貓蛋包飯

試過用朋友隻LILI比人一RD洗走兩野再爆擊埋

中莉莉絲都叫春
係唔係要中4大天王先唔會叫

本身諗住抽殺pool 抽貞德傑克 點知轉左玩51 in 1

有時真係忍唔住笑.gif

打殺職黎計
莉莉絲算唔算最勁個3隻之一

扑ed

法國愈嚟愈多人貼圖🙏🏻

個人認為避矢都麻麻地 雖然閃三下真係好正 但同防喺埋一齊就

我要芭菲

淨係限定+alterego呢個職咁少有已經值得擁有

係得中梅唔會叫
bu囝好波

死老屎忽阻人分享喜悅牙

好多生面口

屌中迷X
想問是咪廢的

咁又好難講
而家環境應該都係搵隻紅卡b扑落去順手

某兩字usher唯老不尊
壞風氣

必中打撚死你
雖然想佢閃避冇晒先落防buff

唔同啦清
莉莉絲個定位係三騎混職
專打殺既就三藏單體,文西全體

啱 值得寶5

仲要生面口

海豹

真限定

其實文西好好用

起碼唔限回合

重要又係咁quota

召喚神父出嚟屌鳩條友

文西打殺職唔錯

市佔黎講
iphone>>>Sony>其他an
iphone多成咁係同佢地d plan有關係

星之開托者

當初打哈桑團都係靠佢

祝大家福袋中梅林
我隻梅林跟左我半年了

我覺得文西平斬係caster入面算大力

想棄驚了

幼妻

俾個寶解好d
打武則天d手下有d辛苦

文西如果招附帶效果加返扣NP/扣攻都勁...

不過都係高速神言實際d

扑撚左啲叫春狗啦
係唔係都叫 on撚9

技一寶具傷
寶本身又有
應該唔會太屎架喎

Jep jep jep

都係好撚rj 可能我果隻得寶一既關係

神父一早出撚左黎啦, 睇黎係新壇少浦頭同成日改名已經比人當新手咁撚

好似唔記得左ILIYA
無咩用過
唔講算

老屎忽連叫春都唔比呀

宜家真係可以咁玩，控返佢轉頭

處刑：3

起底功能已經知道左神父啲野

福爾抽唔抽好呢？

海狗唔玩既貼完好拿拿聲深潛啦

有愛先抽
佢算九唔搭八

堅好用

反咸會邊度入會??

發現有幾個曾經曬卡曬到忍唔住扑咗嘅人成日回post
係咪要公開個list

希望今次強化有佢

剩係同伯伯係cp已經值得抽

寶一真係會r
話就話易連發，但後面射出去剋職都係三萬鬆d

gogogo

唔好TM依個老少配

打殺職冇人記得伊莉雅了

G持公開
因為實冇我份

寶解+整走個寶具完減攻防

係度叫兩下春就係架啦

福仔當疊寶具應該幾有用

會不會太悲哀

藍卡隊不嬲玩疊寶

又有list

咁好啦
我見佢招寶好似唔錯咁

收到風有槍呆寶解

快點

其實50爆擊已經幾好

想知加幾多%爆傷

第一個係台X

唔洗入會架 同anonymous一樣

但今次覺得應該到迦爾納先

好似係50 oc5 100

有冇神父份

架仔fd

花生何處有

TM個教授係幾型，但TM個福仔太後生唔係好啱配埋一齊

想請假到9號襯半體刷齊D餅

日日都有

哦你仆街啦

8月2
FAP合作
順便強化番堆FAP角
出腳后跟

啱啦，抽佢返黎等佢比女王同赫叔打

槍呆 沖田 plz

最好up埋白J

咁水著留到月中？

saber class係呆毛

沖田總司呢隻舊角要Up下啦

最快8月9

埋黎C狐bb小店幫襯下

赫叔唔係話同腳後跟再戰 「太煩，不了」咩

水著POOL2都未有情報
仲要剩係出左隻NOBU
跟番上年慣例,點都有隻PV J下先

沖田仲未寶解

沖田要buff啦

唔好屌我 屌我就由post1開始搵你地嘅戰績

幾時出復仇者b叔

要一杯朱古力味芭菲

視而不見是好事

好彩冇我份

PV唔係開上半前2日先放出黎架咩？

收到

點解唔係生放完即開半減/三倍
好難捉摸

一包c狐牌花生

不過上年都係周年後直落夏日

話咁快又差唔多爆po
呢個速度好懷念

放月中再劏月廚一頸血

順便問埋C狐今晚得唔得閒

多謝幫襯

對ap眾冇咩愛
除非亞基里斯好勁

女帝

App台第一大post

三隻咁多
實有佢

單騎片

收島風3個金槍強化都係小太陽既

係，改埋祖傳直感

C狐bb晚晚都要陪我喎06就最得閒

噗
有8張符 抽完仲有7張符剩

真. 直感

但8月2號仲係周年緊
唔會有夏活屌住

你持有寶5太陽😂🤡❓

後腳跟講到好勁

不過騎職頂點係拉2

我都唔介意你搵, 不過我好似只係貼過今次

可唔可以搵黎睇下我貼過D咩

( Show Blocked User - 冬馬和紗 )

冬馬b又中

一疊寶具就好痴線

FSF完之前 ，FSF初出果D都唔會入驚
好似係

希望過左AP減半後出，感覺輕鬆D

抽完有9張我先驚呀冬馬

每下f5都有回覆

YS呀，我上面都話預完左周年直落

早見把聲夠我j幾年，知足啦ching

傻既先會話Lilith廢

我寶一都照用既

好期待大家抽中莉莉絲

利申：我果隻陪左我幾個月了

寶2 雪到雪雪升

我愛咸川

好伏啊

咸川表白日

唔係剋職秒唔到金肥

神父一有機會就曬莉莉絲